引用回覆 通知 冇彈出黎？

setting 已開 以前都會彈出黎
ios 12.1.3

呢幾日我都係咁
an機

發送匣睇完冇更新
仲有新回覆嘅括號

暫時仲搵緊方法解決

我都係 冇郁過setting 呢一兩日無啦啦冇通知 Android 6.0.1

宜家仲係一時有彈一時冇 admin

入app開左面果欄個鐘仔一定會有 但成日手機最上果行都冇以前個連登icon通知

仲同google傾緊